作為一個前線公務員不吐不快

望住出面愈來愈多屌公務員既post
出面仲有個AO當前線既post帶出左
好在後面多得一班心水清既人解釋
本來想講好耐但一直驚比人話五毛所以一直無寫
我預左會好多負評加一定會有一班分化滲透狗帶風
希望係真正香港人既你理性聽我講少少野

近期出現好多新聞同post
指唔同部門有疑似唔公正/幫政權個案
永遠就會有一班人用 xx前線係深黃當笑話
有海關有入境有食環有民政有ICAC
但唔知幾時開始 愈來愈少post屌黑警
我係一個公務員 遊行唔敢講去足
但所有大遊行同集會一定會調更/請假
每個月拎左3成人工超過1萬捐比星火立場612
開花我唔敢去前線但會幫手買野同報哨group
我只係一個有包袱唔敢上前既垃圾所以我只可以咁幫手
我都因為ig言論比人面見
事實上 係香港有非常龐大既前線公務員背後做好多野
遠遠唔止被捕既幾十名同事
我地有新工會人士 有好多因為ig比人問話比人照肺
失去左晉升既機會失去左理想
我位仲未復到職既team友 以你為榮

如果你因為佢地無權力要聽order就將佢歸類為黑警既一份子
咁香港大部分既人都唔會幫到手

你會問/分化狗會駁 咁你都聽order唔好屌人黑警啦
我就同你講有咩分別
大家回想下最初屌政府屌黑警係咩原因？
唔係佢地清場唔係佢地守政府建築物唔係佢地拘捕
而係佢地無顧法則
攬捕 射眼 無委任證 打頭 亂tg亂開槍
插贓嫁禍 非禮 做卧底 假口供唔尊重人
試問其他部門既前線人員做左以上邊一樣？

咩叫黑海關？
上頭叫佢查行李強行塞包粉就係啦
咩係黑入境？
入房問話強行比張假證告你就係啦
咩叫黑EO?
上頭叫你準備政府份文件你轉個頭就改左泛民份文件

撫心自問輕鬆講一句支持香港人就辭職/幫手既人
你地工作上有試過咩有風險下都堅持既例子？
你真係咁勇敢定只係你份工無任何權力影響到人
我唔聽order係有可能犯刑事
我做關口其他部門比watchlist我唔refer係要坐監

我地唔係班藍屍 我地做正確的事係有代價
你地某部分兒登仔/分化狗思想係：
你係hsbc負責ban星火個下屬
你一定要繼續activate佢 你唔屌7個上司就係敵人

你係海關比人叫清貨禁運
就算你比人告公職人員行為失當都要照運

你間公司做廣告幫手唱衰香港人
你比人炒都要即刻拍個唱好

全香港9成以上既公營機構/大公司
高層都一定係奶共一定會比壓力班細
你如果要批鬥所有無權力既人
最後只會分開左所有感同身受既人

你連有證有據個班黑警都未解決到
你走去批鬥埋少數例子既其他人

當我地無以私人感情惡劣地損害他人既人生時
無一個打工仔會可以放棄自己既家庭
我仲有兩老要養我仲供緊樓
無錯 我係一個公務員 我無權力
高層要我做 電腦要我做 我無得唔做
但我一定唔會出賣良心屈人打人殺人
就係咁簡單 多謝你睇到最後

光復香港 時代革命
1.19 希望見到更多同路人

問題在於你們一定知部門內邊班人幫政權迫害人, 而你們無篤灰

好耐無見過呢張

我地未必工作上幫到大家手
但一定唔會踩大家一腳

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

加油

#分化撚
#你熱狗
#你負能量

連豬錫番 知你地辛苦 好難做

唔好意思！阻阻大家！麻煩幫推推呀！

#我要攬炒
【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

香港人！團結呀！1月19日 全球見！

老豆搵仔大把資料啦，又話麻包袋又剩
講到好似篤完灰就有人做野咁

兒登果d分化放負，冷血涼薄 留言似足以前香討yahoo同fb班5毛(高登我未上過唔知)
自己明明深黃，但我自己證實左樣野，就係睇得多討論區不自覺會受到言論影響
然後同其他無睇既淺黃傾計，先知自己越睇越變得唔對路
所以千萬唔好太沉迷一個討論區

咩動物最想拉埋其他公務員落水?

心照啦

唔好見熱門post過千正評就信
當你見識過fb同yahoo 5毛點樣
30分鐘冠1千like
你就知討論區還只是討論區，只可參考不可作實
有真人亦有打手

辛苦哂巴打

唔好咁敏感，唔係屌緊你

好多時，大家都係情緒表達

明白了 至少你底褲都有黃嘅

幫你推
係好多分化的聲音
但最重要問番自己個初心
究竟咩係最重要

感覺好似幾年前嘅事

一窩蜂唔獨立思考係時事台特色來
睇開啲

推

真心，d人成日咁講，唔多唔少都灰灰地

支持你
唔好比人分化

係班五毛玩分化

辛苦晒

好多有心人扮激進，唔洗太上心

成個政府體系係公眾眼中觀感極差，呢樣野係好難辯解，公務員係呢個體系之下根本唔會避免到呢個負面觀感
開post抱怨係唔會對件事有幫助，亦都唔會扭轉到公眾既觀感，不如諗下係體制下自己可以做到啲咩幫助市民好過吧
利申一樣係做gov.

依排真係好多分化post

成班去投訴個AO grade都on9, 你知唔知個個係咩級數？唔通班官（佢老闆）會話個AO 做得衰咩

多謝樓主，態度正確

政府走狗上連登，好黃

唔好勞氣啦，呢到兒登黎，同埋多分化狗

兄弟爬山，各有各做

大家都明白

高登未上過

Push

exact7ly，但都唔好亂信人，唔係屌你地啲乜，自己心水清少少，有咩消息都諗下過濾下。
當我地依邊民智越高，所有事越睇得清，咁大家做既野就唔會咁混亂，啲分化狗就會好易現形。
只求大家認真冷靜對代每件事。
其實lihkg真係好多post唔同人既回應都令我好失望，但我真係唔想放棄依度住。

有人講人話, 推

樓主上連登唔好太上心，呢度好多分化撚同冷氣軍師。現實中佢地連駁上司嘴都唔敢，上連登就淨係叫人辭職叫人上前線叫人散水休息
btw樓主你講咁多你d同事好易估到你係邊個

運動開始膠著
大家心情一定有轉變
香港人從來未打過仗
無論實際體能同心理狀態都要成長

加上各式各樣係人係鬼講東講西
大家睇野講野都要善用智慧

時常記著當初兄弟爬山呢個真諦
每人做好自己可以做到嘅
為手足可以行多一步嘅
就好

Agree

大家心照啦

樓主態度正確

老鳳認同

加油
由始至終我地目標係政府同黑警

［求置頂］全民自發真三罷必須加快進度！！！

我唔係灰心
正如我都一早講預左會有滲透狗
但當見到輕輕鬆鬆鳩屌其他部門都過百過千時
大家真係公務員會點諗
我出個post係希望大家可以理性唔好中計
當愈來愈多人屌自己時
係好容易令佢覺得受敵對而改變左自己想法
實際上我當左同事因為咁嬲同灰心

連登真用戶已經唔過半
唔使上心

樓主小心電腦電話安全😭

好多時係情緒輸發
無咩理性
唔需要太介意

依日中西區區議會走場係有d嬲
但話怪細的真係唔會

收皮啦，得個講字，辭職未

同意

好同意

集中黑警，唔好咁易俾人分化，失去一個手足都好多

巴打1月19號見

點解你會覺得一定知？高層開會幾時會同班細嘅講？你老細做咩都唔會同你講啦。
而且唔同部門既根本就唔會知隔離發生咩事
政府內部分工分得好細架

五毛前排分化和勇，跟著偽黃，淺黃，依加到你地咁解。唔好上心，同路人不割，只要唔好做到好似黨鐵前線咁就得

感謝
每一個手足都好重要
特別宜家連登都唔知有幾多成真
記得 勿忘初衷
說算冇左連登 都要繼續

多謝你的付出，身在其位，明白好多野都唔能夠做到太出面，對呢d post唔好太上心

push，兄弟登山各自努力

明白你
加油

其實手足真係好有愛，但佢地呢大半年受最撚多苦

btw 1.19你出黎會唔會好大風險

因為連登仔個個月入幾十個
唔憂食

g持樓主
除左黨鐵前線深黃真係一個笑話之外

正能量post好重要
大家要繼續加油！

唔係公務員但絕對理解內部嘅難處
大家各有各做 希望大家唔會因此而放棄

支持樓主

好似琴日既事咁

推
辛苦哂公務員手足
唔好理班分化撚 愛你呀

樓主加油

溫馨提示：上連登勿認真

而家既連登俾人滲透晒，好多唔同既parties 都賞試帶風向，有自己人，有對家，有為運動，亦有為私利

最緊要記住一句；毋忘初心就OK

sor 自膠 今次真推

推
手足要知道宜家好強維穩分化post
班三毛就係亂9咁分化緊我地
大家真係要有獨立思考

好心痛，我到底可以做到啲咩？

p 牌推唔到
但係樓主忍辱負重 辛苦曬

同埋樓主小心保護自己
係度唔好講太多發夢野

感謝手足

連登仔做冷氣軍師批鬥自己人就叻
叫佢上前線屌黑警？不了
樓主我支持你
而家唔夠黃都比連登仔屌「偽黃」

罷工未? 你地罷工先係最大影響力 比你地遊行捐錢更好

心水清就知有狗開分化Post啦
屌公務員
屌醫生
咪撚理依啲人

支持樓主
不分化，不割𥱊係我地行到今日最重要的原因之一
屌同路人不如集中火力對外
連登太多訊息
推行動Post，由得五毛分化post自動沉底
唔好俾分化

公務員手足加油

玩左咁耐連登仲未知對家玩咩咩
係, 多個人抽水懶搞笑 xx前線係深黃當笑話/ -o-o/ over my dead body, etc
見人玩佢又玩埋一份, 但冇諗過咁樣係會令自己越土越少同路人

ANY, 不灰機心態, 堅持打爭

非常認同

瞓左幾耐 國泰工會主席單野有冇聽過

你地保護好自己，唔好俾人調去守水塘，唔好俾人炒，唔好俾人清算到，就係蒙場運動最大幫助

p

人間有情，畜牲無性

推爆佢

有時真係要睇下呢d gif平衡下

明白既 多謝你 連登同現實係平行時空 唔好擺係心上 唔好太認真

臨訓覺打, 好多錯字
明就得啦

多謝手足堅持抗爭
大家都係各行各業努力

錫番 講左上兒登勿認真 切勿將兒登塑造成大台 呢到好多兒登仔 激進分化撚 五毛 on9

同意

同埋就算公務員
都只係一個打工仔
唔係高層都唔會有咩權力

其實槍頭應該對準極權和警暴

多謝你地😔

不能同意更多

公墓員

True

係依個po繼續分化個啲，可以五毛逐個捉

其實現實個個都係叫學生努力讀書考公務員 將政府染黃 係得連登先會叫人放棄讀書去抗爭 話政府全部都係狗 佢地現實中係失敗者 分分鐘連工都冇番過 如果我聽佢地講 我應該瀨左好多次野

由特務警察，徵用其他部門車輛開始，就知所有部門都已經係under黑警，受打壓，被黑警拖晒落水一同受罪，但係班公職人員一係助紂為虐，一係視若無睹，真係幫唔落手，過唔到自己就辭職把啦

行撚開啲啦認得你呀

大家唔洗錫我
我純為大局先打咁大篇廢話
同黃圈道理一樣
只要對方唔係藍
就算偽黃都要拉佢入黎

首先好感謝你支持 但你都唔洗咁介意
上次公務員集會已經証明咗係有唔少同路人
但事實藍嘅同扮中立不問世事嘅公務員個比例一定大好多

半年啦

好認同其實入面大部分藍 已經好難頂
自己一定唔會對唔住手足 但比班手足話 其實會有啲唔開心
唔係怪大家 我都寧願大家keep住道火去改變現狀 唔好鬧完就算

體諒樓主 盡力啦

或者警犬扮黃

身份唔等於心態

想問你地班公務員，關於泛民扣起你地成年既pay back

藍色就算，實屌鳩硬
有冇黃色公務員已經抱怨，開始甩色

佢地好無辜

我朋友係文職公務員
佢去哂九成遊行
永遠與各位手足同在

一齊堅持落去

上連登 勿認真
過咗大半年
連登對呢場抗爭嘅正面影響都好似越嚟越細

呢個真

警察同公務員我已經分開睇 我唔會當有白警

總之唔好割公務員
根本對個運動有害無益

完全無 但大家局外唔清楚
其實連藍都無乜點屌 點解？
因為肯定拎得翻佢地當儲錢
一日黑警話事就算拖多4年
4年後份預算都係會由2019年4月計起
政府一定唔會同公務員對立
試下派唔到？
班狗同藍第一個反鳩你啦

辛苦你

我同意無呢度好多人非黑即白得好緊要

由高登時期已經開始

頭二十個回覆同正負皮數目就可以決定個post跟住落去嘅討論

咁又唔好咁講，一陣話你要求only佢地罷工

大家都罷先係最大影響力

唔係想分化 事實係我地處於下風
相信黃嘅公務員可以團結發起罷工 應該唔少行業會跟
真心想問一句 好多人話有包袱 但如果發起罷工會唔會join？

冇共識既罷工幾有心都冇用 但公務員的確起到帶頭作用 不過實行上黎好難

收皮啦
真正嘅公務員係服務市民
佢對得住天地良心
冇做過對唔住市民嘅事嘅話
做乜鳩要辭職

on9

你一係五毛一係中政府計

以家政府扮明出招想拉埋14萬公務員企政府個邊
以家連登就狂帶風向要屌埋十四萬公務員
中哂分化計

我唔夠膽講十四萬有幾多藍幾多黃
但大家睇到新公務員公會搞得起
你地就知［新］公務員係做緊野 係黃既
新公務員係咩呀
咪就係係跟年資升職既政府入面既暫時低層
同時點解要搞新公務員公會唔用舊公會呀
咪就係因為高職位又舊制既公務員大部份都係藍

大家比人帶風向之前諗下
係咁屌自己友既得益係邊個？
咪就係政府同共產黨

本身［新］公務員已經驚住比政府打壓停職
你地仲幫手屌自己友 幫手打壓佢地
佢地點諗呀？
幾多冒住生命危險 幾多比人拉左
幾多停左職既公務員手足會點諗呀？

你話公務員同黑警無分別
你幾時見到黑警有人比人拉而停職呀？

其他公務員呢？
消防有 海關有 入境有 aco有
你問有咩唔同？ 仲中港共中共計？
前線無黃既 你呢一刻成個公會比人剷起左啦
政府都唔使係咁又出信又廣告都話要公務員企政府個邊支持特首啦

明未呀
不分化 不割蓆 兄弟爬山 各自努力
有幾多人仲記得呀？

加油
其實有班人係反社會人格
唔冼理佢地

真

以家政府扮明出招想拉埋14萬公務員企政府個邊
以家連登就狂帶風向要屌埋十四萬公務員
中哂分化計

我唔夠膽講十四萬有幾多藍幾多黃
但大家睇到新公務員公會搞得起
你地就知［新］公務員係做緊野 係黃既
新公務員係咩呀
咪就係係跟年資升職既政府入面既暫時低層
同時點解要搞新公務員公會唔用舊公會呀
咪就係因為高職位又舊制既公務員大部份都係藍

大家比人帶風向之前諗下
係咁屌自己友既得益係邊個？
咪就係政府同共產黨

本身［新］公務員已經驚住比政府打壓停職
你地仲幫手屌自己友 幫手打壓佢地
佢地點諗呀？
幾多冒住生命危險 幾多比人拉左
幾多停左職既公務員手足會點諗呀？

你話公務員同黑警無分別
你幾時見到黑警有人比人拉而停職呀？

其他公務員呢？
消防有 海關有 入境有 aco有
你問有咩唔同？ 仲中港共中共計？
前線無黃既 你呢一刻成個公會比人剷起左啦
政府都唔使係咁又出信又廣告都話要公務員企政府個邊支持特首啦

明未呀
不分化 不割蓆 兄弟爬山 各自努力
有幾多人仲記得呀？

岩啊 真係要上少d連登(tg都係 但相對理性好多)

呢位巴打起碼瞓咗半年
真係要公務員被捕先叫做咗嘢？
大撚把人戴個黑口罩都被藍絲上司歸晒邊影響升遷，一句聲都無怨，因為食得咸魚抵得渴
但我諗佢地最唔gur就係被同路人屌一句 做政府都有黃？

係反社會人格
始終反政府就會有班係反社會走埋來

回憶小子，思覺脫果d一向都係分化撚

多謝手足。唔好太過在意連登上面的所謂「意見」回想自己點解要企出嚟就夠
經歷咗咁耐、咁多嘢都好似無結果咁，有好多人都一定係燥。而當然不排除有一部分係真係搞分化。

咪撚分化

唔好玩啦
要做到幾高級先知呀大佬

話所有前線公務員助紂為虐既一定係唔撚熟正苦工

利申n仔

果幾個出哂名架啦
根本本身已經反社會

不嬲藍屍都周街有架啦
班友根本極端化帶風向
講到全部公務員都係仆街
係度搞分化
唔駛理佢地

多謝巴打推post
但唔洗咁密

同意樓主
我所有同事都冇我ig fb
所以就算出各種活動都未比人照過肺

大把人喺所謂自己地方講嘢比人篤灰，輕就無得升無前途，重就比人針工都無，除非係消防/黑警高層啦，上電視都可以個自己一時講錯。

利申：消防係手足，高層唔撚算

屌你ao eo都未必知啦
篤條春咩

新公務員工會係班 中級公務員
有EO 1 做領導層
感覺專業

如果得堆CA ACO既

出去睇下就知
連登係運動不嬲反社會
其實唔使太上心

社會主流好支持你地

希望將來有幸搞到罷工 啲人唔會係請病假or放大假

放心 我無灰心
做左咁耐高登連登仔當然知
不過從大局黎講
如果再唔正視一次做真心膠
係真係容易令意志薄弱既同事灰心or轉色
所以我先講咁多

成個政府 最多人數除左狗既就係一般職系處個堆
你話重唔重要啦
搞得成罷政府非佢地莫屬

咁篤左未先？

唔覺得係廢話

我始終記住天琦當年既說話
我地係要奪權，我地係要壯大實力，令自己成為主流，令到嗰四隻大字會成為現實

到底我地做既野，到底我地盲從呢啲風向，係令我地離目標更近，抑或更遠？

梁天琦 -- 得民心者得天下(全文字版)

唔分化！唔割！

支持樓主就ok 實在太多五毛帶風向 今日先見到有post反屌風向撚

辛苦晒樓主

兄弟爬山 各自努力
巴打加油

真 最緊要互相支持
政府內既手足 要盡量成團成班
唔好比人打壓呀！
到時打大佬 要一擊即中

但真係想多d 2A3O，EO grade帶領下
成堆CA ACO既感覺太丐幫

好在顏武周同個EO 都係

多謝你 連登滲透嚴重 我唔會放係心
只係驚大家真係見到呢啲言論就覺得係政府做野既都係幫兇 講真要上到有權既位一啲都唔易 比人知你政治立場更加慘烈 不過做得政府預左
我亦都唔想因爲咁而辭職 最後比班藍既上哂去

希望大家可以認清自己的理念，時刻警惕
只有咁樣，你先唔會比風向帶住走

對唔住 辛苦了
光復香港 時代革命！

呢位仁兄 可唔可以唔好再洗版 即使你唔係五毛都就煩到想blk你啦

push

講真 高級係唔係做得野
低級係唔係代表咩都唔識
最緊要都係睇個人

中肯

睇你咩定義叫篤啦
唔係高層你篤既灰可能對成件事九牛一毛無影響你咪覺得無

做緊野有目共睹 新公會成立即比人打壓
你有眼見 大把公務員要求寧願無得加人工都要狗一齊無得加

你覺得如果全體公務員一齊要求過加人工
政府唔會早就加左？

就係因為公務員都齊心要唔加
再加立法會都拉緊布 先暫時仲未過到

死開啦分化撚 俾連登點名仲好意思出黎

個個係公務員，個個都迫害咩
咪咁天真啦

d野分得好細㗎，唔係你管，你做野無需要接觸到既野，你係唔會有機會見到㗎

9成9以上，唔係直接行動既，係唔會有access㗎
坐埋同一個office，你隔離位既人唔同team，你係唔會知佢工作上有乜文件㗎

篤鬼咩

我絕對相信eo grade 好多黃
但近排新請既eoii 連bar都未過 好難做到野住
有佢地帶領 我都相信一定比aco ca好
但最終咩都好 大家齊心入公會先係皇道

似係公務猿，打d嘢都有文有路，同一般連登仔差太遠

公務員前線好多深黃

唔好意思 我都係想大家睇到 唔會再洗 已經一定睇到

Sorry...

幫推

其實個個壇都係咁

唔使辯護
起底會見到
果班人反開社會
反精英
應該係D失敗者

放棄自己前途真係好勇了

而家既連登唔係講極端和理非就極端勇武
總之脫離現實

咁就好，但公務員都未見有咩大公會出到黎，好難令人知你地立場係點，公開唔做出黎，但私下有共識應該要比人知

（假設）起碼到時當真係咁難得，一齊 癱瘓政府都係有人一齊做，個個都怕槍打出頭鳥實冇得玩

其實只要一齊唔聽政府講，政府根本做唔到野，因為成個認受性都冇左

而家似有組織
一唱N和

可以參考月野兔兔 係咪都屌鳩人情緒行先 建設性嘅完全推唔到

極度認同樓主
睇到啲分化post真係有心淡
但我都唔會因此記恨

因為睇公務員同黑警係一伙既人唔會係自己同事
我office絕大部份係黃
會借啲噫罷工/幫手和你塞
喺政總門口見到齋坐果兩隻狗會一路睥佢地去到入門口
同事中不乏文宣組勇武前線
新公務員工會我地想盡辦法參一腳
番工會戴黑口罩 就算係蒙面法果排都係
知道有同事因為手足既離去引發情緒病 晚晚要食藥先訓到
自問集會遊行去足七成
集會前政總內黑社會調動 水砲車狀態 我地都有做哨
年輕高層基本上同我地同聲同氣

唔好再分化喇好嘛
劣幣驅逐良幣
係咪下下都要我地辭工先順氣
定還是你地真係好想見到深黃辭工
然後政府引入新腥港人坐我地個位？

十幾萬公務員
公務員集會都有四萬冇放棄
亦唔會因為幾句分化而萌生放棄念頭
因為我地撇除公務員呢個頭銜
我地仲係有良知識分是非黑白既香港人
出到既的確係綿力
但不是説好了兄弟爬山 各自努力嗎？

光復香港 時代革命

Tui

我信有公務員手足出心出力，但比例好撚少

冇嫁，你唸下出面私人市場好多手足人工好低都義無反顧日日出黎

你做公務員要比正常手足到多好多野，人地先會當你係黃

睇你夠唔夠膽唔行方便俾差佬者
我上次執正黎做，隻狗覺得我針對佢
差D係office門口同隻狗嘈到開拖
老老豆豆我都淆淆地
話哂我得支筆佢有炮

咩人最想拖全部公務員落水？

其實高層只係寫字叻
你全部aco ca無哂
佢地一樣做唔到野
出信無人出 電話無人聽 政府咪一樣死

同樣 aco ca 無左高層一樣死
無人決策到

所以點解話 無論點都好 高又好低層又好
人多先係有用
一人多政府服務一定玩完

我親身比手足屌過，
原因只係班建制既走嚟我地既大厦開會
班手兄見人就屌

其實我想講一座樓有好多唔同部門
好多都係同d目標無關係

你屌我無所謂但有d中立既咁比人屌完就掉轉槍頭

所以屌人真係睇清楚個場有咩人先，唔好係唔係都屌左先

雨傘後期都係咁，將所有野推去極端
好易製造分化
而且做唔到d唔現實既目標、又可以令抗爭者灰心

屌黑警會比人鬧嫁

老老豆豆睇個人點睇
有同事帶住兩個b養住個老婆
佢開到口講明就算攬炒都唔怪大家

當然依家出左信話點都有back pay佢暗地都鬆左一口氣既

咁叫唔叫甩色

總之唔好睇到連登咁大
連登唔係大台，只係一個9up平台
除左五毛，仲有反社會人格痴線佬

講得好

衝動撚好煩..

係有組織啦 擺明慢慢分化 每期集中攻擊某類手足

勇武
和理非
消防救護
屌台灣手足做台狗
屌侵 屌Solomon
扮中大屌理大
扮中大屌城大
扮絲打屌狗公
公務員

全部都睇在眼中

總之 打倒中共港共前絕不分化

呢個要推

exactly

明白嘅手足，各有各做

認真
我地2A3O同EO grade罷工777可能都唔驚
ACO罷工真係會政府停擺

樓主係咪已經中左對家既分化魔法?

真係做緊野嫁啦
成立左新公會一個月有1500人

雖然仲係好少
大家都盡量宣傳下 有新公務員公會啦

啱 多一個正常人掌權好過被啲人渣濫權
辛
樓主喺咁嘅氛圍仍然有清醒頭腦都好唔容易 多謝你

最緊要唔好分化 唔好分化 同唔好分化

國泰就係咁炒咗個空姐

咁介意做乜網上屌幾句就梗係有架啦

人之常情 你同事已經好好

乜野聽order
咁林鄭都係聽order啦

樓主講得好啱

其實連登已經廢左
最心痛嘅係你見到對家玩嘢
但又真係有班後生被影響被煽動
變成極端份子
係又屌唔係又屌
當一般市民難以再認同呢班人嘅言行
敵人策略就成功

我既諗法係即使我地成功，都要有自己人無縫交接

其實亂屌人真係無意思，要屌要點其實我都無咩點反對，但真係諗下係屌得合理，唔好變左好似差佬成隻鬥狗咁

由其是班藍嘅在暗，你根本冇可能咁容易篤

確實最近係有 日本社運 對自己人要求無限拔高的 傾向
大家要注意
樓主good post

借車我相信未必有前線手足知
落得order都bypass左最低層

決策既又多數係高層藍絲

唔好懷疑手足唔借篤

你問一百個黃公務員
知道黑警扮其部門
佢地一定諗方法提

所以真係唔知居多

119

諗法一致

我寧願自己無得加都唔想班黑警有得加，而家講緊係士氣，如果佢地無得加你睇下會點?

不過呢個機會好微，議會只能夠拖，無話事權

手動正評

淨係識用 xx前線好多黃黎笑
無諗過咁笑笑下就真係無曬黃做公務員
唔講做狗
做紀律部隊/aeo肯定對抗爭有用
起碼人工地位都唔底
有技能仲可以幫手添

其實樓主你講得好岩

唔明白點解居然係去屌其他人

唔係去屌罪魁禍首

唔講禁冠冕堂皇
依個時勢如果你要搵份好工
咩行業都係藍底
照顧好自己先有條件照顧其他人
如果想做咪去做無on9
就算有朝一日解散到警隊
一樣要有其他部門接手先

黃既公務員唔會咁易甩色
你估公務員會等加個小小人工開飯咩
根本影響唔到生活
黃既更加唔會為小小錢而撐警一齊加
根本好想割狗出去獨立批
恥與為伍

如果會影響到 大把藍絲公務員出黎嘈左啦
藍都未嘈 講緊佢地係連塞住佢返工五分鐘都會嘈

黃點會受唔到！？

唔好乜都話人地
呢度本身就係咁

respect

多謝手足

早排先傳黑警扮房屋署主任上門做家訪踩線捉人
講到從來冇人做過家訪咁

我心諗
我地年年都要洗樓做家訪架
只係一個cycle兩年咁長你班友唔記得我黎過咋

知唔知突擊家訪呢招幫我收左幾多囉黎當倉當酒店既大陸人屋

最難忘係有次家訪拍門
有個女仔就咁包住條毛巾就開門
我秒速dup低頭
佢夠膽死問：呀sir你做乜係咁望地下

你話呢

其實好多分化撚都係網軍
又或者真係有一班視野好狹窄嘅人
我成日覺得點解對家咁團結死都唔割
就係因為咁先可以保命
我地從來都唔應該屌9同路人
無論大家嘅步速係快定慢
大家都係同一個目標同一個方向進發
要贏好難 但至少一齊努力緊 無人有資格講放棄

唔會 你黃唔做都會有藍做
多一個手足好過小一個
除左狗隊之外會洗腦
有得揀一定霸哂d位

你會唔會問 做區議員會唔會好傻？

睇返今日中西區個會就知
全部自己人咪做到野囉！

入啊屌
大家要上位

上得太多連登有時真係會有echo chamber effect，唔洗太上心。對敵人要嚴謹但對自己人唔好咁苛刻，大家都一齊慢慢進步同係自己崗位努力緊，加油樓主

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

中 point 而且有一部分嘅人已經上咗當. 太多玩膠

不如入嚟一齊講啦

抗爭戰線反思 你講我傾

趙攞

利申：公營機構做

黃既唔會因為咁割，最多只係少左錢幫手足/黃店消費
我自己無咩所謂，當儲錢，又唔係等錢開飯，等錢洗就轉左工啦。

舊pay back佢夠膽唔比，班藍既都唔撚放過政府，低級文員宜家都儲儲埋埋都過萬pay back，何況政府入面班高薪低智藍絲。

可能會有好多出面做既手足覺得我地都唔應該值得加，但在公營機構既手足各有位置，未必最前線，可能係後勤文員仔一名，真係未必下下知道咁多野，加上對家做既野係唔見得光/圍威喂咁做既話，會唔會咁蠢傳開比人知

唔係真係有麻包袋咩?所以之後先派伸縮警棍同比休班帶槍仲有唔行咇喎

辛苦你了

真
之前返工搞掂手上面啲野睇下連登
問咗幾句就比人屌，覺得好心灰
多謝手足仲喺各大職業前線對抗

仲有好多人唔去了解就咩都政治上腦
好似上次個單出境未夠鐘refer左
大佬呀我望住你張身分證點知你保釋緊
不論行e道定counter
一啪落部機到就係彈要refer
有哂紀錄我唔通delete當無野？
仲要我點知你中case係因為手足
Watchlist係好多範疇同時我地唔會知原因
但就又有分化狗借意屌黑境

P

明既 黃既一定係自己位做好份內事
無需多講自爆

呢個真係靜靜地贏

未加到5%人工都要甩色
(通過左係會 PAY BACK 追番至舊年4月)
咁都叫黃就真係好有限地黃囉

反而十一月罷工就真係影響仲大

百分百要支持所有公會

不分化不割席各自爬山
加油啦大家

推推推
大家半年都辛苦晒
加油
我地齊上齊落 堅持到底 一知都不能少

講自己友門檻無限提高既只有五毛
樓主加油

不停批判自己友, 令門檻無限提高既只有五毛
樓主加油

我想正評兩次
浪漫 流血 悲傷之後
要留丁點理性
如果唔係就玩撚完

點解要同上司分享自己ig咁on9

Agger

ig濫交後果

啱呀

支持 繼續齊上齊落

啱

無錯，要小心極端論調

Exactly

果班本身已經反社會

鞋油唯去到7月都識鎖IG啦
8月國泰 党鐵 都出手大清洗
點解做得政府工唔識留意社交平台 PRIVACY 先?

你可以睇下昵班人d post 本身反社會人格

辛苦所有手足

點解你會覺得一定係自己上司
身邊後生都可以有深藍同小犬
我就好好彩早期講d野未太激
都只係簡單比人提一提要小心
之後當然就做足安全措施
有其他人真係直頭要上headquarter

同埋打工嘅就應該公私分明，唔好真係當同事係屋企人，真心fd先好加社交平台，唔好為左follower數打飛機而害自己

利申：毒撚冇社交

要長搞黃絲經濟圈 其中一條線
就係賺藍絲/紅絲既錢或者要黃絲去收藍色/紅色僱主既人工
然後呢批黃絲打工仔要開支就盡量揀黃店，揀唔到黃店揀來佬貨。

議員又好 公務員又好 出得公帑糧 做得公職人員
想有個小小良心既做呢個職位去服務市民
定係想個支持開槍支持白衣藤條既藍絲去對抗平民先?

唔好濫交，要帶眼識人，同藍絲割

Yes

最緊要帶眼識人，可以提起時事話題去試下對方咩立場，藍絲立場會好明顯

CLS

同埋其實我一直都只係share片
講野都係抽下水唔講咁盡
而我個次忍唔住個次打既野就比人督左
個次係
721

呢個記者叫咩名？唔記得左

當然啦 所以其實我敢講我部門前線真係大部分黃
聽親都係屌緊狗既
721 攻中大理大直頭淺藍都屌埋一份

辛苦你

push ar

全中

然後佢地會補多句：你有冇睇早排示威者打爛店鋪呀，如果佢地唔咁暴力就唔會有警察咁做

我即刻反面，佢地唔止仆街，仲毫無邏輯咁顛倒是非

我都以我位未復倒職嘅朋友為榮 ，佢已經預冇咗份工，積極學其他野，都唔知佢到時有冇生意，又唔知點話人知佢係手足

推你

佢地值得更好

Agger 我地同樣聽order
但唔代表做左黑警所做之類既事

做過幾年野就知道無咩必要都廢事同 同事交換fb ig，就算明知佢黃/fd底都係咁話。

睇下依個吊得重勁
平時扮手足，同路人

但一到特定時間就出嚟吊
高級黑

所以有d野唔使咁上心
知自己無做錯就得

上連登，勿諗真

Crazy

其實係政府做,係咪上連登/蘋果日報/fbig睇黃絲資訊都危危地

直覺正苦不斷諗緊陰質野想整死香港同後生仔
好想講呢場光復香港革命一定係長久之戰
如果失敗唔洗2047香港就係咁先
除非我地捱到班藍絲死9哂香港先有救

利申：薯仔級位，後生同事黃多
所以仲有救架大家唔好放棄

連登有好多支共網軍帶風向，分化群眾
樓主扮睇唔到就得架啦
正常人都明個邏輯有問題
點會民政專員仆街 就話所有公務員仆街
被捕手足撐你哋

大家都比分化撚影響到
團結呀 各位手足

真，佢地完全唔會掩飾

推 公務員手足辛苦晒

樓主正on9，好捐唔捐捐錢俾星火

大鑊飯手足，努力！
小弟下左崗先，辛苦你地啦！
本老野由89學始遊行到下崗啊！

樓主 希望你同政府入面既同路人都繼續進行你地做緊既野
同埋我認為 支持=/=要辭工
唔通你叫金主唔賺錢上前衝咩

yes

辛苦所有前線巴絲

Push 辛苦晒啦

Push again

可以理解，唔好灰心
但都要知道食得鹹魚抵得渴

感謝樓主曬時間屌醒兒登班弱智仔

都多謝你先。。

Sigh DIu

樓主加油, 保護好自己

香港有二至三成藍屍, 比例上前線公務員都係二至三成藍屍, 屌藍屍姐 ...

大家唔分化, 逆唔好比人分化

up

推呀

如果真係個個cs都藍，林病就唔會出黎恐嚇公務員啦

兄弟爬山

可唔可以盡最大努力搞好公務員工會？呢個係我對公務員最少嘅一個要求

你好幼稚
你出嚟做過嘢未？

Agger 大家加油

利申：新入職officer grade 同事

和勇不分
兄弟爬山
各自努力

公務員 姐係廢物?

我真係唔會同同事交換ig fb個d, 好柒危險
就算大家一樣立場既都會避忌

見到連登比人分化 真係喊出黎
公務員都好多黃 你地係咪唔記得顏武周同佢搞個工會

同意，推

同埋fb ig要set privacy
唔好比外人見到內容
我就直頭set左唔比人搵到

香港遊行示威是合法權利，但比賣港賊政府描述到犯法。

唔知黑警係咪請左新PR拉哂所有公務員落水

推 大家一齊繼續努力 119見

攞海關黎講
人地真係全藍既
一早就扣起曬啲豬咀同口罩啦

Push & respect

ching心水清

Sad but true

講起公務員 早排睇到有人話隔離澳門好似請支那專才做

一直都知有公務員係做緊野 , 不分化不割蓆

lihkg呢到d人不嬲咩都屌，手足都屌，何況你地

上連登要帶個腦係基本啦宜家
出面太多弱智

唔好放棄

支持你地，你地身處敵陣仍然敢於加入工會，敢於發聲，明知可能被面、被停職、失去升職機會，甚至面對同路人因為唔明白唔清楚情況而有既質疑，但都堅持做正確既野，你地其實都係勇武既一份子，希望你地都能夠體諒手足既疑慮，因為政府每一次既打壓都要利用前線公務員至會令到手足對好多黃既公務員都抱有誤解，其實政府就係想分化我地，想全體公務員都企哂係佢果邊，而我地要做既就係更多支持同體諒，唔好令到同路人都灰心喪志，因為只有前者至能夠鞏固人心。

唔好再用上頭命令做藉口
唔啱咪唔好做囉 係要害手足

支持

你收得人工,政府叫你殺人你一定為份糧做,去幾多次遊行都無用

無撚有錯

全港文職公務員一齊罷工既話
政府運作一定玩完

公務撚too
只可以話政府入面後生起碼7-8成黃
希望大家唔好再自己人打自己人

互屌好多時係五毛發動，但有啲人的確沉唔住氣，原因係未有覺悟要搞好耐，所以情緒出咗問題

tui

sadly，希望佢地依加仲安好

一齊加油

只覺得大家既要求等於叫醫生唔好醫狗全家，教師拒教狗仔，消防唔救狗屋
如果覺得咁無問題，咁我無野好講

咁點解全部警察都係有問題，你放佢地屋企人上網又合唔合理

你無公會搞，個別嘅人都一定十五十六，依家開始想搞公會係方向正確但未成氣候，對家都一定會出盡力打壓，所以一定唔會順利，同亦唔需要放棄，越年輕越多黃，時間係我哋呢邊

On9, 我夠知啦，班司局署長囉

好啦篤左啦，你會做d咩呀dllm

聽樓主咁講 警察都會有好人

屌自己人就大聲聲 風向撚同我收皮啦 我地槍口對準林奠黑警

聽樓主咁講，尋日去打完人今日去遊行都係好人。揾食啫，扑咪扑攞

聽講顏武周最近好似升埋職

Diu your father

樓主講得有道理

有時最痛苦個班人係又係深黃又要被迫去狗總返工嘅工務員

但而家有好多風向就係乜都唔理，一味屌
總之體制下所有事都係一個陰謀，點解釋都無人聽/俾人spin，最後變到草木皆鬼

要記住而家係要屌佢哋唔跟規矩做嘢，而唔係不斷用陰謀論去測度佢哋根據佢哋本份做嘅嘢

黑警會有自己黑名單
佢地唔洗同你講原因
只會叫你出/入境時截停佢

多謝你，119見

其實真心明白你地既感受
但同時我都明一班唔係公務員既人點解會咁
記住大家屌既係班助長政權既人
而唔係一班持守法律 公義為原則既同路人！

基本上真係出去既人已經冇乜睇連登

樓主講得好 唔洗理啲分化撚 真正既手足一定支持你地

加油 做自己認為正確既事

無謂上心
分化一定有啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

公務員又搞工會，又俾人拉都要俾人話
記唔記得理大一役有個職員影左popo位置俾人告緊呀
不過我都希望工會可以搞下集會遊行表達下

推 唔好再批鬥自己友

連登必然已經遭到滲透，有時唔好睇太多啊，集會或遊行多d嚟大家傾下計，就會覺得連登風向幾咁奇怪我知大家都有做野，愛你地

我知啊 林鄭 所有D5以上 所有狗 之後呢？交俾你處理？

屌你老母啲垃圾反政府但打政府工係咩心態，死撚咗佢啦

Acting咋

因為公務員真正嘅服務對象係市民

無篤灰
洗唔洗篤完出封信比你話我做左野？
無公務員篤灰你以為咁多衰野流出？

EXAC7LY
識好多FD比人照肺比人篤灰
聽講有個好高級都有出去前線
差D比人拉
所以呢唔好亂分化啦

比個辦法黎煮死班藍公墓員，例如尋日個DO

班五毛最鍾意玩標籤 再分化
公務員都係香港人

咁你咁講，啲人反乜鳩？林鄭嗰啲唔算服務市民？其他工唔可以服務市民？

push 堅持自己理念 感謝你地背後做既野 唔好比d低能仔動搖到
我地做緊既野係為左五大訴求同死去既義士，唔係為左滿足班on9仔，唔駛理佢地點講

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

Ga yay

私人工可以揀 唔做，唔撚做你生意
例如龍門老闆

公務員服務對象，就算係深藍
你都要服務佢

支持數主

Btw下次唔好用咁多隻顏色 睇得有啲辛苦

巴打, 上連登勿認真, 好多人支持你地
只要大家同樣做對的事就可以
加油!
兄弟爬山, 大家唔一定同樣既途徑去做, 只要同一目標就得!

比個例子大家 比人係巴士濫捕既貿易主任 佢每個月起碼拎緊7皮幾野人工 仲有幾多中高層 點解林鄭同條白頭局長日日屌公務員 大家明啦

仲有好多EO被篤灰、被公務員事務局問話

消防比人拉 ACO比人拉

無人提 因為連登被5毛分化

佢有佢屌 我有我用我既方法繼續做黃
要我因爲一啲戇鳩留言要轉做藍？不了

佢哋永遠將攬炒放喺嘴邊
但完全無諗過攬炒完點樣重生

其實有好多真·連登仔都俾咗好多意見點樣改革體制，點樣令體制真正為市民服務

譬如前幾個月不斷提倡提升區議會職能做市政局等等，諗咗好撚多嘢

但始終都唔及報仇兩隻字洗版

而家呢場運動追求嘅唔係話單單邊個唔跟本子辦事乜嘢暴力或者報咩仇咁簡單，係要求由上至下，完完全全嘅政制改革，係改革自97年俾港共政權改到體無完膚嘅制度，係要求建立一個以全面民主普選為基礎，議會對政府有完整監察權嘅政治體制

因為殘缺獨裁嘅政體先係一切事情嘅元兇

達成呢個目標唔係一朝一夕，而且需要體制內外各方面嘅支持，否則聽日就算俾你公投自決，都唔會有任何改變

但好多人就淪落到一味鼓吹玩影相提高黃店門檻全民大批鬥，無乜人具體宣傳過我哋想建立一個點樣嘅香港，咁樣嘅香港點樣對唔同階層有著數（如果有手足做緊嘅話，請接受道歉並加油），又無乜人再研究香港嘅民主出路

如果有手足都有咁嘅諗法，希望一齊加油
如果係我自作多情嘅話，咁請接受我道歉

sor for too long

支持你

公務員撚表示office既後生仔 9成都係黃
當然班老屎忽係藍到仆街

多謝你嘅付出

講到篤完灰就天下無敵咁
你都幾天真吓

好

支持
宜家我地對住係一個獨裁 無賴 厚面皮既政權
唔係一條直路就可以解決到

9成後生黃又點？開工時間，上級叫你做咩你都要做，收工去遊行集會，影證打卡扮黃有咩用？開工咪又係全藍，罷工又唔夠膽，唔做又唔得
政府工轉過兩份，入面d文化算啦

啱呀 我地部門45歲以下99.99%黃
50以上就80%係籃

1月19號中環遮打見

推 支持樓主

唔會踩大家一腳好重要
香港既制度、法治靠你地守住
唔想見到政府公務員全部俾哂藍絲做

有班連登仔完全扭曲左攬炒既意義
攬炒最終目的難道唔係迫中共讓步？

依家就變左要無差別攬炒破壞

體制本身係中性既
問題在於中共同777，黑警根本就冇跟遊戲規則行
仲要係強行改rules

好似玩大富翁咁
明明踩到空地想買地要俾錢，踩到人地塊地要俾過路費

佢地就買地唔俾錢強搶，踩到人地塊地又唔俾過路費強搶

解決方法係要迫佢地跟番正常rules玩，又或者趕佢地out game, 唔係燒左副大富翁跟住話呢隻game垃圾

但有部份連登仔正正就係行燒game呢條路

唔係，上司叫你做額外野係可以唔做，唔通叫你殺人都做咩，不過你唔做大把擦鞋仔做姐
其實做得公務員都係求穩定，肯集會遊行下已經好好

好簡單一個問題
如果你係入境，有個watch list 既手足去左你到
你會唔會有機會唔覺意比佢知道有狗黎捉佢，等佢有心理準備同聯絡星火個啲叫定律司

記得之前睇過篇野話有班後生係機場checkin 地勤提左下佢地可能出唔到境，跟住佢地考慮左一下先派一個人入離境大堂出境，結果個個人比狗咬。

雖然最後都比狗咬，但地勤起碼救左佢其他朋友

奪權吧

因為對家最想搞散我地
對家最想見到內訌

額外野唔做？不知幾多所謂深黃爭住做呀，開工全部一樣面孔，反而老藍屎忽就真係會出聲啦

現實就係班後生又黃既一定唔會上到位

咁實有擦鞋仔做，但都有人唔肯做架麻，之前都有個AO扮病唔DQ黃之鋒啦

推 agree 通常係個啲老年又做唔到野嘅公務員係藍

光復香港 時代革命

直接block鳩你啲柒頭算廢事救返你

支持, 槍口要對準真正敵人!

入得政府有幾何會爭住做？黃定藍都係

明白呀樓主 唔好灰心

同路人加油
只可以講政府入面好多「反賊」
至於連登，我會講又返去去年未爆發前咁
不過好正常，對家知你呢度係大本營，一定滲透，帶風向
迷失左唔緊要，諗返六七月時
不分化不篤灰
最重要係獨立思考

加油, 我明, 我個家族都有黃o既公務員. 而且果次公務員集會, 都見好多公務員出來, 甚至有旁邊政總返工o既, D衣著真係好易認到哂, 佢地都係攞份工出來搏.

多謝你

連登最新五毛口徑

你黃就一定要深黃，
如果你唔肯 XX，
就唔係黃。

咁樣去分化你地

back office公務員日常做o既野, 出面冇人知. 你如果要直接面對巿民, 你唔知對住果個係黃定藍, 而且你做D咩全部有log, 你可以做到咩? 同人講光復香港咩....

其實最切實係開post講, 講個道理出來, 等大家明白. 依家要對準係警暴, 港共, 中共. 而唔係其他有機會係同路人o既人.

係,所以大家都係盡做,係現行規則下盡幫

日日分化

唔好放棄連登, 因為有一個溝通平台集思廣益同發放資訊係重要, TG 我覺得唔可以完全取代到連登.

我相信連登大多數手足都有分析能力, 有時或者有D野未諗通或疏忽左, 但大家互相提點咪得囉.

雖然對家出力分化, 我地係香港人, 唔係從細俾人洗腦同一直睇假新聞o既大陸人, 只要多D用下個腦諗, 張開雙眼睇實際情況, 唔一定會中佢招.

難嘅入唔到手未搵易囉
呢到啲人係咁諗 民鬥民 讓運動完結吧

無錯
日日分化

將所有野推向極端
製造分化

路線之爭冇問題，但純粹因人廢言理都廢事理

推，兒登仔頑強小小得唔得

因為深黃喺公司俾啲仆街搞冇所謂，反而上嚟見到一個二個鬧前線公務員仆街又好俾人炒又好，就算跟規矩做嘢幫唔到手足就係死罪果下好灰

好老實

政府部門當初你都係貪人工入去做
到必要時上頭落 order
你都係會做

全世界嘅政府
都係咁樣玩
唔關你事
係制度同人性問題

叫你辭職你一定唔會
因為你都要保住份工
去到最必要時
我絕對相信你都會跟 order 做嘢

樓主辭職吧，不要為政府賣命

認真，有好多五毛同分份撚

佢地可以好有系統地抹黑

所以上網勿太認真同要有獨立思維

好明顯各行各業都有手足（唔係點黎次之大遊行都咁多人）

加油，勿忘初衷

無人分化。
公務員好團結地支持林奠政府。
有例外嗎？我見唔到。

垃圾奶共狗扮清高
咁講黑警都係打份工 奉命行事咁話

個時大家仲好傻豬 攞外科口罩擋TG
但個時邊有咁多分化撚

團結 各位香港人

不能同意更多
見親留言被鬧黑XX 灰撚曬
尤其呢排真係打壓得好勁
巴打 愛你
完全講出我心聲

+1 咁就可以日日屌鳩d警曱甴又唔會俾人督灰 ,好爽

認同樓主，如果將所有公務員同警睇齊，只會令對立面愈大，而家都已經唔夠玩，你將各部門人士都推做敵人一定會輸

俾人拉個31個一定係condom啦屌

其實香港真係 藍屍上司佔大多數
但一定絕對肯定 冇一隻黑警係無辜架

屌你老母
唔洗減低自己罪惡感啦
死全家啦你
祝你死完男家死女家！

啲狗咪又係聽order，你就可以雙重標準？
含家產啦

唔好送頭

可能要黎多次匿名聯署?

哦
原來我地D同事出黎幫拖幫到俾狗拉係搏同情
咁得啦明哂

企出黎仲要俾你班友割
CLS

公務員表示支持

G持巴打

1

你睇下你講乜
‘班柒頭所謂黃公墓完既肯罷工佢地咪唔駛比人拉囉’

個31個付出左仲要俾你抽水

講無恥你真係同777同一等級

紀律部隊就唔清楚啦

我知道唔少海關好黃 唔想被狗拉落水

不割席、不篤灰

手足
上少啲連登啦 呢度太多五毛
其實出面好多人都知呢啲道理
辛苦晒

到你有樓有妻兒
你滿口理論都係假
我大把 fd 為生活跪晒
好聽就履行職務
大佬有邊個唔係為福利 ？

政府公務員點解薪高糧準
就係必要時 養兵千日 用在一時
請記住
你老闆係政府

我再重申
其實全世界政府都係咁玩
薪高糧準吸引你做佢隻棋
養到你戰亂時就同我出嚟博命
唔通平時白養你？

巴打
就算而家我講咩都冇用
我希望你記得我講咩
他朝一日有攞命 order 時
諗下你自己係初心係咩

Up

根本連登or fb ig都極多五毛
當然, 網絡暴民本來都唔少...

唔好下下當真呀樓猪
你做既事唔係為左得到他人肯定
你係為左表達自己既政見
唔好因為一d人既否定而灰機

呢個真
網絡世界好易放大負面極端觀點

行行企企跟風港猪like me會俾人屌到慘過保皇派咁
不行善vs行惡, 兒登仔係憎前者...🧐

評已正

黑警最想拖人落水
佢想學我地人多就安全啲
結果大家都淨係叫黑警死全家

各位公務員，fb/ig果d就唔好add同事啦，好易中招

態度正確

只屌黑警

多謝手足肺腑之言
點醒咗

多撚餘啦

得你有老豆老母要養家咩

自己唔係公務員
男朋友係
成日因為政治問題同佢嗌交
覺得佢唔夠黃唔夠激進而鬧佢
佢表示好多野都身不由己
睇完之後覺得有d內疚
都係返去錫返佢先

剛剛今日出報紙
有現職警察同屋企人一齊貼文宣
重話係前線添

唔係遵守咗法則就係正確。
犯法同犯罪係兩個概念，一個正常嘅社會係先判定一件事係錯，先再立法禁止人去做，而唔係因為先有法律禁止咗一樣野，所以個樣野因而變成係錯，就好似我地認為殺死一個無辜嘅人係錯，所以立法禁止，而唔係因為先有法律禁止，所以殺死一個無辜嘅人因而變成一件錯事。
香港嘅制度設計係點?少數親共派權貴掌握咗立法權，社會認為啱嘅事，好似標準工時，佢就唔立法執行，社會認為錯嘅事，好似逼人尊重國歌，佢就要立法執行。
黑警清場、守政府建築物、拘捕，呢啲行為嘅性質係咩，係守護權貴，繼續確保權貴可以壟斷立法權，令到佢地可以繼續漠視、踐踏人民的意願，可以繼續立「惡法」殘害人民。
就算黑警嚴守武力指引，採取最低武力，咁又樣?只要佢地清場、守政府建築物、拘捕示威者，一樣係守護權貴，一樣係錯。換句話講，冇爆眼、冇勾結黑幫、冇濫暴，612 佢地保護權貴立法已經係錯。
你身為公務員，只要執行嘅命令係打壓運動、抗爭者，就係執行緊一個錯嘅命令，就好似律政司從來都唔會打抗爭者，但佢地檢控抗爭者已經係錯。
另外，如果你嘅崗位係直接打壓緊抗爭者嘅話，咁你應該俾一個「點解仲繼續做」嘅理由，例如可以收到政府內部消息，而唔係一句有出黎，有捐錢就係黃。左手打壓抗爭，右手支持抗爭，係咩玩法?
搞清楚以上各點，先係真正嘅黃，好多人思維混亂，根本唔明咩係真正嘅黃。如果你係同路人，希望你可以諗清楚。

如果要全部黃既公務員辭職，成個政府都係藍絲港豬咪仲衰，緊係霸撚住啲位等工會夠人搞罷工

辛苦晒咁多位手足

今日拉左位白警手足啦！

好多新公墓員係黃，亦都有啲衝好前
但大部分都好低調
大家唔好咁容易俾人分化到，保持獨立思考

連登仔最叻周圍樹敵

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

到戰亂時當然係做情報員同埋陽奉陰違啦

樓主唔好扮撚哂嘢...我知你係SIA黎，你同警察散仔本質上係一撚樣，唯一唔同嘅只係收order打人嗰個唔係你，唔好講到自己有幾高高在上啦唔該

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la

飛咗佢。無嘢喺身不由己。

支持，連登太多小朋友年紀尚輕，好多野都唔知，另外亦都有好多有心人分化，但大家都係各自崗位守護香港，唔好被人分化到

你assume政府唔會倒台咪玩呢啲
到連政府都收皮睇你玩乜

唉 有良心就真係辭職
問題係你做唔做得落手
做唔落手 拒絕與此為伍 做返自己最緊要
不過講到尾 唔肯辭職都係為左人工 唔洗答我 你自己問心啦

辭左職再講喇

加油手足

樓主，你依家幫緊全香港最大既藍店打工喎，唔屌你屌邊個？仲想人顧你感受諗埋你有咩苦衷有兩老有樓供先要幫政府打工？

你真係好唔好意思問人工作上有咩犧牲呀？全香港各行各業都有人被打壓啦，你估得你工務員先有困難咩。國泰呢？教師呢？公關呢？保險金融業呢？中資公司打工仔呢？排隊都未到要同情你班鐵飯碗啦，講到咁慘咁你比人炒左未丫？咪繼續出緊糧。

你其實簡單一句「我為份糧」無人屌你架喎，講到尾一個錢字，你入呢行都係想收入穩定姐，唔通你有咩大志咩，你咪繼續收份糧幫政府做野然後放工去遊行囉，係無骨氣就要認，唔好咁多籍口。

呢9成入面又幾多成日日對住班藍絲高層死哂狗咁刷鞋呀？

大佬，你依家幫緊全香港最大既藍店打工喎，最大既藍絲機構呀，又藍又紅呀，唔屌你屌邊個？

乜真係有滲透同帶方向先會有人屌公務員咩？你覺得真香港人會好尊重公務員？「嘩身在曹營心在漢好勇敢呀」咁樣？

得罪講句，高登連登又好，爆發前後都好，幾時都係睇唔起你班政府走狗架啦。

Pish

勇武心諗，我死都唔驚，你驚無左份工，但日後清算被自殺再慢慢驚

又一個話六四冇死人嘅人板

無拿拿屌鳩埋其他公務員十之八九都係狗
一早知

八月初嘅時候港鐵嘅好多車長都出嚟反抗 有遍地開花又嘗試罷工 依家仲俾人當係唔存在一樣嘅笑話 真係同話六四冇死人 南京大屠殺一樣咁無恥

Push!!!!

致各位公務員:

我有叫啲公務員係office嗌光復香港，時代革命咩？唔好係到打我稻草人

其實市民呢就淨係要求你地跟返established practice/instructions做野，而非政治指令
樓主唔反省自己有冇達到呢個要求不特止，仲要責怪返市民轉頭，話咩"上司叫我做，我就一定冇得唔做"
咁樣侮辱市民智慧法係咪抵被人鬧啊

自己被人屌幾句就灰機，意志有無薄弱到咁啊，反省下啦
人地鬧你唔等於分化架

巴打講得好

根本後勤係好重要
兄弟爬山，各師各法
見到有人扮前線屌後勤，唔需要理由佢沉。

有親戚公務員來，藍到嘔仲讚林鄭，佢之前同apartment啲人估邊個有份去公務員集會，想清算。根本啲政府部門一大堆藍蛆，猶其上頭，老屎忽嗰堆。

如果見到有人扮前線屌後勤，唔需要理由佢沉。

有部分兒登仔真係兒童黎
冇野做 唔洗返工 正式未入世
以為樣樣野都好簡單 諗到咩就做咩 你做唔到佢就屌
巴打果d 聽完就算 唔好擺係心上 支持你

講真 有必要特別對公務員道德標準咁高？
刷鞋文化我唔覺得有，但驚得罪大佬既就多數都會
但唔通係私人公司返工果班就無刷藍屍高層/驚得罪佢地？
你係公司聽到藍屍言論係咪都會即刻開佢波屌鳩佢先？

撐你呀 手足

黑警先係焦點 五毛分化撚死全家

問題在於你們一定知部門內邊班人幫政權迫害人, 而你們無篤灰

你一邊時代革命 一邊做朝廷鷹犬
你係前線黃 十分尊重你
但你身後90％藍。你唔篤佢地灰？

係港共政府

有實力可以係私人市場生存

只得一次👍👍👍

咁點解釋公務員嘅集會

何謂篤

依家係有人開Post話自己要養老、要供樓、要聽Order做野無得揀，所以話連登仔唔可以屌公務員喎，好撚大官威呀。

樓主仲要串鳩其他工作無權力影響人先扮勇敢喎。老實講，如果樓主係簡單一句話「我為份糧先打政府工」，我絕對唔會屌，我認同你講，唔應該高標準對公務員。但係係樓主自己講咁多道德理由去合理化自己繼續幫政府做野，提高道德標準既人係樓主，唔係我。

係呀，你打政府工果陣係無咩可以做到，無人要求你用工作身份做咩抗爭行動既，你咪繼續打政府工然後放工去遊行囉，無人會怪你d咩，最難聽咪屌你兩句「幫政府做野既走狗」之類，咁你的確係丫，咪認囉。

黨鐵職員都要比人屌到化開啦，你幫緊全香港最大最惡既藍絲機構打工喎，真係覺得大家對準政權你就唔洗比人屌老母咁著數？唔通你仲想個個行過拍拍你膊頭話明白你苦衷咁樣？

以前高登多打手
而家連登都會一樣
自己一個思考下

你意思係要解釋d咩呢？係呀公務員好多黃絲架，咁你地咪繼續打政府工然後放工去遊行集會囉，無人會怪你地d咩，最難聽咪屌你地兩句「幫政府做野既走狗」之類，咁事實上你地的確係丫，咪認囉。

比人屌完咪繼續出糧囉，繼續養父母、繼續供樓、繼續聽上司Order做野、繼續放工去遊行，條路係你地自己揀既，唔好好似樓主咁肉酸，唔比人屌得仲要屌返人轉頭，你憑咩官威唔比人屌公務員先？

其實我覺得一直以來連登對於港鐵嘅車長好唔公允 六月的廣播 同 八月嘅遍地開花同嘗試罷工 轉個頭就俾人當件事不曾發生 唔存在 仲當係笑話 先問一下各位連登嘅上班族有幾多嘗試罷工
8月5號年機管局嘅航空管制員都有一半射波請假 結果遭到清算 所以之後再罷唔起工 成班人就一路喺度苛責 轉個頭就話人哋係走狗 好自然人哋都會因為感到被割蓆而走向對家陣營 發生咗嘅事實唔好當唔存在

又想洗白

連登仔批鬥成性

真我大概知佢係邊個

自己都做唔到罷工仲企道德高地批鬥人

連對住鏡頭表態都做唔到就係度批鬥人唔表態